有無人有裝修舊樓經驗

有層樓location幾好
但40幾年樓
單枝樓
完全未裝修過
有部份位置露左鋼筋石屎
要重新大執舖電換電箱
改廚房位爆牆爆地
業主平50萬放
租出去一個月都收到17000，同一棟單位叫緊
2房

用作做投資用
點睇

好撚柒抵。你唔要立即放俾我！我2⃣️M收

幾大先得架

接近400尺
眼鏡房
sor巴打好心提我唔記得打

唔記得講廁所，窗都要換
有閒錢同屋企人夾買黎收租比佢地養老

如果地點真係好靚, 咁我覺得值得
始終所有樓都可以靠裝修翻新, 純粹錢問題
但係地區/地點就set死咗

我就係唔知咁大工去執要幾錢
會唔會要成百萬
40幾年舊樓殘到喊
平50我都蝕
但位又幾靚
港島樓下咩巴士都有

如果40幾年樓 3xx尺around 17K 有機會同我同區, 如果傾到個價錢靚我會去

佢靚裝最新賣540
佢490放

40幾年等收購把啦

平有平做
貴有貴做
400尺全爆平做嘅話可以30萬左右做到

連埋窗喎

係

你睇下爆石屎係咩原因
上面劏房定出面滲水定單純日久失收
冇複雜問題,唔係豪華裝修,50個應該夠執既

咁應該唔係我個區
但呢個租回報都幾高

佢大維修左

唔係唐樓黎無劏房

平50萬都無so
純粹叫做扣番筆裝修比你咁解

大維修左仲有咁多問題？

有好多業主由入伙住左40年都唔會裝修間屋

放租姐，邊洗一百個呀

真，裝修都要時間，又要睇師傅手勢

有部份位置露左鋼筋石屎
如果係外牆/天花漏水引致，未必係你想畀錢執就執到

巴打 可唔可以TG 介紹?

4百尺單位點整都唔洗一球啦
半球已經好靚仔

手工好麻麻，不推薦，我只係想講依啲價係做到

無錯
佢比錢大維修外牆
自己屋就40年都未執過

露左鋼筋石屎既地方係廁所?
如果廁話既話唔撚洗驚啦,投訴樓上叫佢整返,,自己就整假天花
換電箱依D野小問題,有限錢,係睇你洗唔洗換埋D窗
去水位D鐵喉可能都要換,不過都係有限錢,
因為如果本身係鐵喉,可能入會生鏽,會搞到去水位好易塞左
成日要搵人黎通

聽人講要修復
唔知點玩

但4X年要諗下自己會唔會再轉售定等收樓

收樓其實冇乜可能,有利可圖果d盤已經俾政府/田生收左
深水埗有堆60年唐樓都未收,4X年好難會收

如果轉售
你4X年,拎中位數45年,3年重稅期後即係48年
當你即時賣返出去,樓價不變
銀行做75/70年減樓齡按揭,即係得番20-25年按揭俾下一手業主
一黎按唔足,二黎個買家要有一筆大首期/高人工
但呢d買家一定唔會肯買50年既舊樓

自住就唔洗驚啦

真係?
我舊樓之前問舖過哂電同整廁所都十幾萬
可能我比人水左

好煩架 要涉及管理處 要證明滲水係外牆
又要問管理處外牆係邊個負責
買樓買著漏水樓就最慘

50萬豪裝都得啦

無錯
係廁所
但因為佢屋舊
所以樓上上2個月裝修整到佢天花石屎跌左落黎
都比佢管理處話因為你樓舊無得叫人賠
個業主同我講

仲要而家環境咁如果裝完樓市一跌就ok
減租又唔係

點做到呀 400呎全爆wo 重要露哂鋼筋呢到都好多範要執

我上年做完，不過間屋本身比親戚住都靚靚仔仔，冇咩鋼筋/結構問題

外牆既話基本上係根治唔到
裂左就只會裂落去,水係無孔不入
就算你補,補面同舊石屎位都係有好細既裂紋
三五七年內冇事,但日積月累滲下滲下,遲早又會再黎料

如果無漏水既話,唔撚洗理,正常老花實有依D
到時叫師傅睇下邊忽有機會跌落既話,就剷走去補過,加假天花就OK

個賣家而家會笑有傻仔買左佢層舊樓
當過多十幾廿年你想搵傻仔買你層樓都幾難

投資用就平料裝修
35-40萬應該落到樓
因為有鋼筋外露就要磨，油，批
比普通多少少工序
然後全屋基本傢俬
應該都咁上下
利申：住家泥水仔

多謝
我最驚報價同落手差10萬咁既情況
之前試過
差d開拖
之我睇話拆樓同裝修搵唔同人
拆左樓先
就會報得準
但而家層樓口係自己點拆

其實係居屋
30幾年
做左大維修

舊樓有舊樓市場, 特別係啲傳統區
我同另一半都特別鍾意舊樓
40-60年以上有大騎樓大露台嗰啲
不過完全買唔起

35-40萬夠整啦

一直放租出去 執企理個內籠都一定有無租
舊樓地點優勢係永遠
新樓幾靚都好 交通配套追唔上 一樣無人租

其實如果多d資料甚至可以實場睇睇
知到多d細節報個價重準
我有夾開既設計師連現場
你可以sd資料比我睇睇
Tg : hongkongnumberrun

唔洗設計啦我放租架炸
化下妝唔易爛
40萬得啦掛全屋爆

露鋼筋個啲先係金

做左外牆同環境維修未
果50粒可能遲下要比左果到